又話不受傷不被捕 原來都做唔到

又話不受傷不被捕

而家係原來我地[size=6]怕被捕 搞到日日有人受傷阿[/size=6]。

CCTVB 紅媒由69開始都日日抹黑我地架啦，幾和平都抹黑架啦。

唔好成日話人分散曬焦點，

而家搞到我地變左下風既係因為士氣唔夠，搞到大家無再成件事上曬腦咁再傾正經post。

再吹捧黑帶打不還手啦。 實係會有一日有美軍黎救比人打既義士啦。

屌我分化都係咁話。對面就日日派藍屍出黎，日日打人成班惡人士氣高昂，大波man個柒頭就日日囂張咁樣。

我地日日好似隻獵物，黑警藍屍就成個獵人咁，柒婆就日日諗d毒招分化我地，再係咁好快就收皮。

再講一百次
唔還手都擋
求下你地

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

屌

抗爭運動慢慢變成社區活動，你話呢
當200萬人遊行，政府都唔理既時候，仲唔將行動升級，仲點會見到轉機呢慢慢繼續為罷買罷看罷食，痴七彩賓紛既memo 紙既行為打飛機啦

我唔理

我淨係知如果有人係連儂場事件入面比其他人見到原來黃絲唔好恰 就士氣大增

光復真係令到廢老同黑警有壓力 我地就士氣大增

咁樣落去勇武既好多會唔出 因為出到黎又要比人打又唔還得手 最重要會比同路人阻住晒 又會拉住自己人同叫人唔好打 咩士氣都會無

係男人就企出黎 如果你在場
手足俾人1打2
下次人地就唔係2個
10個都得

好撚心痛 呢排做野忙 我都係咁推香港人7月時間表唔想大家out focus

屌 點知由77開始 成日比人打 受傷

612對住黑狗都無懼果份勇氣去左邊

屌 又無人推

大埔斷手條片一開始就見兩個人開拖

另一隻藍屍狗即時幫拖從後襲擊，之後有人分隔開佢地，前後不足１０秒．

手足受傷，人人都唔想，希望佢快Ｄ好番．
另外，先問下佢本人打唔打算追究，因為片中佢都有出手．決定追究的話，大家就要幫手搵番個兩條扑街出黎．
片中所見，傷者似係護牆心切企錯位，背靠人群企的話事情結果應該會唔同．
一直都話 be water．尤其對家擺明挑機，更應小心．